係連登講左成個月連儂牆要補都無人理

唱歌就幾千人
搵人補既有幾多
對家每一日都拆牆
文宣組求哂救幫手又無人理

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

唱歌嗰班一人一張都夠做啦，但就係冇人肯付出多啲

聽日見！

我出黎唱歌可以打卡呃LICK
無論IG又好FB都好
光環拎夠
點解仲要冒風險補牆

push

你有冇出過街？

你係第二個平行時空？

屯門日日補啵

Tui

今日風向

引人去牆然後俾藍衫打

望下其他區先啦

我屯門牛 最多補屯元天

我自己都有工返 晚晚糖水團屌走廢老

你地講成個月 不如你身體力行先

呢幾日 日日補都話無
換acc啦 唔洗推

自己區補左 就覺得全港補緊

啲牆一直都係自己區搞架啦
自己區冇人補咪去自己區TG GP揾人囉